【光復香港 時代革命】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXXXVI

屌

正皮: Stay
負皮: Can't stay

4左

1

愛sir

Remarkable as it might seem, Lille appear happy to settle for a £20million down payment and then have the remaining £52million paid out over the course of the next four years.

Arsenal have reached a similar agreement with St.Etienne for teenage centre-half William Saliba, who will eventually cost them £27million but only around £6million this year.

That means that the club are still working within their £50million summer budget, which has been slightly boosted by the sales of David Ospina and Xavier Amaechi.

They have also paid £6million for Brazilian teenager Gabriel Martinelli and a £3million loan fee for Real Madrid midfielder Dani Ceballos.

首年20m 之後分四期
saliba 首年都要6m

Txxxxxxx呢

放心應該冇問題
愛狗諗住all in

Good E"b"ening

cool完牙係型仔左

之後4年食穀種

除非簽d人好勁 簽水貨黎緊依幾年有排沉

私煙都撐開獨立調查委員會

還黑警清白

天琦

Pepe有未

執柒左佢

fake news

有fd間公司已經叫人聽日唔使返了

Pepe

48過左啦

險簽pepe

手足個名

80m+addon呀咁快打j

According to @adriandelmonte, Arsenal close on signing Juventus midfielder Sami Khedira on a free transfer. #AFC

起咗底，之前叫malcom

又整件廢老

又簽廢老
送個英人皇牌中場過去，換個被取代品返嚟

人工高牙 典俾牙

我記得唔知德國拎世杯定歐國果年已經話簽
到依家回撚晒塘仲簽緊

Juventus value D Rugani at £36m. Source from Italy told LS that #Arsenal have offered two-year loan deal & £10m loan fee to Juve with an obligation to buy the player after two years. #AFC told Juve that they are willing to pay Rugani's fee cash to convince them to sell. #AFC

一字排開

80m一個都買到，嗰少少人工就比唔起
高層根本針對迷雲舊部

呢件真係j唔落...

簽呢件不如簽修仔件lemina

沙加細爆加埋佢 中場慢到仆街

10m loan fee

沙加細爆基迪拉
呢3件防守加埋都唔夠人地2個勁

最驚佢踢唔掂英超

迪奶人工會平？

我覺得ok
而家防中得拖，佢打後備姐
除非佢人工超貴

基迪拉成日傷,都要簽佢,搵佢返黎吸傷咩

官宣左？

基迪拉頂埃及個後備防中
唔要基迪拉咪要用埃及

未

射左

不過如果基迪拉回塘回到列叔咁就不了

勿忘希古恩事件

兩個一樣都係祖雲release

基迪拉好似未完約
要買

睇transfermarkt Contract option: Option for a further year

應該係nba d player option 咁

基迪拉 你估而家2014年咩

見佢寫2021

14年都嫌佢唔夠勁啦
而家直情廢

依件咩料?
佢勁d定細梅勁d?

細梅勁啲

💣 Juventus selling spree begins:

• Moise Kean close to Everton move!
€40m

• Sami Khedira close to Arsenal switch!
Free

Pepe射得未呀

基迪拉打唔到防中架

咁大穫

要買都買馬杜迪

等睇迪基拉200k人工

屌帥話佢防守唔掂

Andy Robertson on Tierney: “Whatever happens with KT is up to him and the people around him. He’ll make the right choice. He’s a Celtic boy through and through and you can’t take that away from him. Let’s see how it unfolds. Good luck to him whatever he does." [via The Herald]

夠頂細梅

屌都係咁廢

痴線，冇＄食飯，睇到喊咗。

似層熟悉的結局

Pepe laca auba 幾耐無依種爭冠嘅感覺

將軍澳警車失事翻側

召喚小鳳姐

po頭冇咗兩張圖

LMAO式笑話

咪jer人啦

基迪拉

細梅 基迪拉 奧燒
三位冠軍成員

仆街 屋企出面
成座山封左咁 點回家牙

頭兩個好躝
咁得閒買中堅啦屌你

最已陣

陣中最穩既係反左面同最老既k6

燒 係前線甩波
奶 衝得太前又老回唔切後
梅 重要時刻跣腳造成單刀

完美既配合

Papa好過k6
K6大賽派膠專員

Papa踢到三十場再講

即係用藍C換基迪拉, 禾屌

落去幫手吶喊助威先

原來走場狗whoscored仲高分過麥佳尼

第二個都未嚟就叫佢躝

whoscored弱智先信
Iwobi都變球王

唔買後防死得

BREAKING | Arsenal are in talks to sign a young Spanish Goalkeeper to come in as third choice according to @DarrenArsenal1.

買即食就要賣到細梅先

pepe

點解突然會簽咁多人

Pepe laca auba 幾耐無依種爭四嘅感覺

里爾賣PEPE
入Everton

買中堅未牙吊

句野咁熟

Source

下年阿再買 Everton

拿卡無大礙

我地幫里爾scout埋

Auba Laca Pepe
Ozil
Ceballos Torreira
Tierney Holding Papa Bellerin
Leno

Real Madrid 'make £145m offer for Paul Pogba' as they bid to wrap up saga with just 10 days of transfer window left

Tierney 簽到未

TVB員工

Lille Sporting Director Luis Campos flew to Brazil yesterday for talks to sign an unnamed Brazilian attacker who has a European passport, according to
@ManuLonjon
. This player would appear to be the priority Nicolas Pépé replacement.

咪搞啦，基迪拉已經慢到嘔啦

現實
Auba Laca Pepe
Iwobi
Xaka 細爆
坦 蒙利爾 Papa 阿叔
Leno

回晒塘 咪玩喇

基迪拉 馬度迪都係蛆啲瘀血黎
兩件都係防守垃撚圾

Pepe zaha txxxxxxxy everton

躝啦 14年又唔黎 而家搵阿狗埋單

阿狗最中意埋單

簽基迪拉唔簽丹尼爾 屌你老母死愛狗

幫列貝利埋單

R蛇

專幫啲臭雞埋單

買齊既話應該係愛狗常規陣

阿仙奴目前正著力於清理冗員問題：

馬夫，租借。
Rowe，租借。
美斯（門將），租借。

Bielik，計劃1000萬鎊出售。
K6，計劃880萬鎊出售。
延金森，計劃500萬鎊出售。
艾蘭尼，計劃900萬鎊出售。

至於梅斯塔菲，阿仙奴目前改變了他們的想法，他們願意接受其他球隊對他的租借加強制買斷。只要梅斯塔菲離開，阿仙奴就會去購入一名中衛。

目前看來，張伯斯會留隊。

馬伕

賣得哂就有33m不過賣到一個都偷笑

Pepe快撚d ok?

收到一半都偷笑

贊狗叫價5m

點會冇細爆

Pepe tixxxxx alves rugani khedira 一字排開

細爆歐霸盃做隊長

倫敦晚旗報Simon Collings：

PSG曾經對Pepe很感興趣，但目前他們並不打算採取行動。阿仙奴希望巴黎這一立場不要突然改變，這樣他們就可以在本週內順利的簽下佩佩。

天空體育David Reed也稱他們此前曾收到消息說PSG有可能會在最後時刻介入Pepe的轉會，但目前最新消息是阿仙奴領先於所有對手。

繼LMAO後有PPAP

仲有everton zaha

頭三個ok

衛報預測阿仙奴下賽季排行第6

咁高

排第6贏歐霸

Pepe ig 出左韭片話到左機場

雲加

前面三個唔走點會買 法甲又冇人威脅到佢

【可信性不高】太陽報Mark Irwin：

1）Pepe的轉會距完成還有一段距離，阿仙奴要小心利物浦或曼聯突然介入；
2）阿仙奴給Pepe提供的薪水是周薪14萬鎊；
3）根據阿仙奴和里爾達成的協議，槍手今年需支付2000萬鎊，餘下的5200萬鎊再分4年支付；根據阿仙奴和聖伊天就薩利巴轉會達成的協議，今年只需要支付600萬鎊；巴丁幼幼轉會費600萬鎊；Ceballos租借費300萬鎊；
4）賣人方面，阿仙奴出售Amaechi獲得250萬鎊；出售ooo獲得350萬鎊；另外，槍手對K6的標價是1000萬鎊，對Bielik的標價也是1000萬鎊。

每年成億買人既話爺爺一早攞左冠轟

【隊友宣】
Pepe里爾隊友José Fonte接受采訪：“Pepe是一個成熟且全面的球員，我敢肯定阿仙奴球迷會非常開心。”

BREAKING: Nicolas Pépé to Arsenal is done and will be announced in the coming days.📝✅

呢句說話睇左好多次

個coming days係百搭

歡迎pepe (之前皇馬嗰個)

k6 5m即走, 快

bielik

上面又話咩有一段距離

般奴艾維斯

Pepe done deal

今個轉會窗

Tierney呢屌你老母 仲有中堅 Rugani細梅一鳩樣

Good to see that Lacazette is not wearing the protective boot today.

Pepe vs #Arsenal attackers vs Zaha comparison.

簽緊

細梅走啦
另外我其實反柏芝支持馬夫

柏芝依家唔識踢中堅
里昂琴晚進攻得丹比利係禁區
都可以走甩俾佢空晒頂波

當法甲波打個五折 都同Zaha D數據差唔多

如果Zaha 60m既話我覺得佢抵用啲但就真係球權會係哂佢度

死差佬 炒完車人又冇狗死
搞到要行落山 比蚊咬

教吓2&b射波啦 反正大家都係踢翼又係奶力射門

有十球都係pen

咁佢都仲有三成入球對top 6入既不過預佢射波可能係iwobi level

有九球係佢博返嚟，所以我覺得ok

即係創造帝禿頭克？

咁撚串，d消防話拎唔夠架生過去，由佢地等返8個字先啦

FOUR CHASE MALCOM

Arsenal, Everton, Borussia Dortmund and Napoli are all interested in Barcelona winger Malcom, according to Mundo Deportivo.

The La Liga champions want a fee close to £45m for the Brazilian, which Everton and Dortmund have come close to matching.

阿仙奴

zaha 都博左好多球12m， 係舊年英超最多
不過好似比哂米利禾積域射

8月8號陣容

Everton zaha pepe
基迪拉 何妖 細爆
Tierney rugani 細梅 dani alves
Leno

細妹不了

最近下次示威係咪4/8？

我老豆呢排成日講

佢淺黃的

艾瑪利帶左眼鏡好似鄭承隆

愛狗呢排個樣著到成個雲加咁

件垃圾諗住抄雲加個樣嘅話點都吸收到雲加一兩成功力

拖肥仲追緊???

好撚憎愛狗

垃圾 點打扮都係垃圾

原來冇個人形象，見人地(雲加)型就抄
躝啦吊你老母我要返爺爺牙

冇品 成日搞9自己友 又冇成績 但洗錢多過雲加成倍又唔sick賺$

成日覺得愛狗把口好臭

yaya如果上年仲教阿仙奴 100%歐霸冠軍+頭4 屌你老母廢愛

成績幻幻財務報表全部冇得j

仲成撚日唔洗頭

K6都穩？穩到派膠俾馬體踢爺爺出阿狗

歐霸冠軍就梗啦，隨時train到有機爭冠
臨尾咁多場都食唔到，死撚左佢啦愛狗

呢條仆街成日陰鳩爺爺

仲一直整走藍c同燒 但迷贊同4號仔

懷念YAYA T^T

Bielik 1000萬？？？？？

爺爺既話應該最低限度同痢鏝咬到最後一輪

爺爺如果可以咁洗錢 真係可以好屈

爺爺

醉愛爺爺^_^

平胸同爺爺點揀

平胸既爺爺

A米好撚rich

細梅識撈到同Laca Auba打成一片點會走

可能涼都唔撚沖啲廢青嚟

馬伕都借走

Lille winger Nicolas Pepe should complete his move to Arsenal ‘in the coming hours’. [Le10Sport] #afc

平胸做女朋友 爺爺做教練

除定褲等 Ornstein

肥安預咗比比入「廠」：不失望

【Now Sports-體育】拿玻里正爭奪翼鋒尼高拉斯比比，但盛傳後者決定加盟阿仙奴，拿玻里教練安察洛堤強調不失望。

里爾會長謝拉特盧比斯早前表示，接受了4間球會出價8000萬歐元斟介尼高拉斯比比（Nicolas Pepe），只待這名科特迪瓦國腳作出決定。

不過，安察洛堤似乎打定輸數，他於周日以3:0大炒利物浦的季前熱身賽後說：「我不喜歡談論其他球隊的球員，但可以告訴大家，我不失望。轉會窗還餘下不少時間，我們當然會尋找球員，若機會來臨，一定會好好把握。」

阿仙奴領隊艾美利亦暗示即將獲得比比加盟：「我們正在努力改善球隊，現在有機會簽入不同的球員，而比比是一名非常出色的球員。我們只會羅致能夠真正令球隊進步的球員，目標以最強球員建構最強球隊。」

dribbling 都幾好呀,過到人推到波,雖然係法甲

話矖入球數僅次於麥巴比

又黑鬼

艾利尼埃及家中發現屍體

【Now Sports-體育】阿仙奴中場艾利尼於埃及的家中發現了一具屍體，警方正在調查有關事件，據報道，屍體是由艾利尼的父親發現。

據意大利報章《Gazetta》報道，艾利尼（Mohamed Elneny）的父親發現兒子家裡有屍體後，立即通知了警方。艾利尼這座住宅靠近大邁哈萊市，目前正在建設中，而屍體是在家中的露台被發現。

警方尚未正式確認死者身份，目前亦未清楚是犯罪還是意外。

艾利尼沒有出戰周日酋長盃對里昂（阿仙奴負1:2）的比賽，有傳他即將離開阿仙奴。艾利尼效力了阿仙奴3年，上陣89場只射入2球。而最近《太陽報》報道，阿仙奴會以3名球員向水晶宮提出交易，希望將韋費特沙夏帶到酋長球場，艾利尼是其中之一。

圖片來源 : ©AFP

黑鬼好氣好力，唔打得都睇得

謝雲奴

80m

啱啱唔小心submit咗份港澳辦記招講稿上Turnitin 有驚人發現！

Pepe睇落 真係俾盡50m貨仔
不過肯買就算

但謝雲奴又 衝力射門
卻記得他 每次單刀背叛
是這波太重 或腳力太輕
使你不懂釋放 應對的本領

Done deal

據塞爾維亞媒體《alo》引述報導指阿仙奴日藉前鋒淺野拓磨接近加盟該國球會 Partizan 。

官宣

Tierney已經係我地既人

後衛亂 中鋒追
又落後 勢頹
還誣紅牌不吹 想起心也虛

Jml

些路迪在禁錮tierney

？？

8.5 全民三罷

愛美麗：tierney告訴我他想加盟阿仙奴

阿仙奴冠軍！阿仙奴冠軍！

Tierney是阿仙奴最後一塊拼圖

你傻咗？

簽到未

未官酸

David都未出post
咪j住

禁錮

Pepe first then Tierney

J左先
可能好似基迪奶咁5年先射得出

簽撚到咩

又空炮愛狗又扮洗錢

Tierney無限接近阿仙奴

你開po就會官宣
嗰晚官宣兩件，勁到

Pepe條官酸實勁型

Unemployed manager Arsene Wenger should complete his move to Arsenal ‘in the coming hours’. [Le10Sport] #afc

法語幫3鬼拍門

係就好。。。

黑三煞

今晚Pepe+Tierney

成班ff

官宣片黎講torreira個條都幾型

on9仔

傳統阿記官酸

愈大粒條片愈on9

屌你老母我廠洗錢show hand 仲早過支那狗出老解 支那狗仲廢過高狗confirmed

好撚型用佢紋身

支那出老解，所有高官貪返黎既錢就凍過水了

星期三打個隊咩嚟

巴狗

Tierney

Angers 喎

Pepethierey

Sorry ! 記錯左

痴左線
兩件兩件咁簽

PPAP

RMC: Though in discussion with Napoli, Pépé’s preference is to move to #AFC and the transfer is expected to take place in the next 48hrs.

簽左？

細梅細爆＝藍絲建制港共政權＝社會毒瘤

Wenger

RMC

簽左了

Bruno Satin [agent of Napoli’s French full back Kevin Malcuit] speaking to @radiokisskiss: “Kevin has often spoken with Nicolas Pépé about the transfer market, the two are very close friends. I have the impression that he will be a new #AFC player.”

雲加=天琦

Jose Fonte on talkSPORT: “Pépé has always wanted to play in the Premier League. We used to chat about it. I am excited for him if this move happens. I am sure he will enjoy London, which is a plus.”

Spurs

咁你呢簽埋喇屌

除得褲示

愛狗＝林奠
又係唔肯落台

唔撚係牙真係簽多2件

兩件簽晒
另外zaha 48小時內登雕

有fd係酋腸見到pepe&tierney

愛狗向高安基賤種狗洗少錢投名狀＝林奠向中共獻媚推廿三條逃犯條例
兩個都搞唔掂垃撚圾

屌牙

雲加被吊打

唔係爺爺邊有主場愛狗用

里爾黑鬼咪即係謝雲奴2.0

仲有everton 已經搭緊飛機去倫敦了

講真上年英超三個金靴都係非洲黑鬼

Nicolas Pépé will inform Lille of his choice of future club today, widely expected to be Arsenal who he should move to in the next 48 hours, according to RMC’s @SaberDesfa.

你邊到收風
Everton體測緊啦

呢個陣下年爺爺教
一撚定有前四
爺爺自動波勁撚到

on9仲影緊相

根本爺爺係當今世上最強教練

愛狗：我仍然希望為阿仙奴服務，將會與我的團隊繼續盡心盡力推動轉會工作

單人起球場

不如簽埋 Malcuit 啦

簽個垃圾kxxxxxxxy好d

應該係老婆清先啱
佢反親都掂

懷念爭四模式

中堅呢屌

Rugani

Arsenal are set to complete the £72m of Nicolas Pepe in the next few days, and it is understood that the more favourable structure of the deal saw them turn to Pepe over Crystal Palace's Wilfried Zaha.

五餅二魚

是撚但啦 賣左細梅就得

又變返in the next few days

Rugani + 走場

Leno可以場均面對五個單刀

兩個都係咁廢
季後papa都有幾下膠btw

我哋學返其他人玩loan + option to buy放細梅
就算退貨都收番幾m loan fee先

"Only two players scored more than 20 goals and got 10 plus assists in their league last season. One was him and the other was Lionel Messi."
雖然係法甲姐 即諗起山狗尾二果季

Although we did not win, yesterday was a very special day. Debuting with Arsenal in the Emirates Stadium, with their supporters, was an amazing feeling. A great season is awaitening us. I am convinced. Let's go Gunners!

@arsenal #gunners #EmiratesCup #letsgogunners #ceballos

Nicolas Pepe ➡️ Arsenal ✅

Cls

好sharp呀佢琴晚 餓波

有人會借細梅先算啦

官酸先講啦
分分鐘講到我個女結婚都未黎

之前又話國米 a米有興趣既

登雕左了

官酸得黎老解都接管生港了

下季達蛇教定堡堡教好

聽日出老解拉

好過件dso多多聲

19號pepe

Tierney28號

BREAKING. Finally, Maguire, Fernandes, Sneijder, Gaitan, Bale, Savic, Ben Yedder, Dembele, Longstaff, Pepe, Dybala and Koulibaly on their way for their united medical #MUFC

下季有歐聯踢=達蛇教
無歐聯踢=堡蛇教

[將軍澳炒車] 每日有90%時間打排球，但想同工同酬，簡直天方夜譚

仲炒得勁過連登仔現眼報

下季爺爺教

Done deal! #Arsenal have closed for Nicolas #Pepe. #Gunners will pay him €80M to #Lille. Pepe will sign a contract until 2024 by €6M a year. #transfers #AFC

三腳子已經J到癲咗

f5爆官網

Gabriel Martinelli. 🇧🇷
William Saliba. 🇫🇷
Dani Ceballos. 🇪🇸
Nicolas Pépé. 🇨🇮

Decent summer for the Arsenal.

計埋影相剪片，最快都要今晚兩三點先有官宣

射得未

其實我覺得呢個最岩愛狗用

希望tierney著3號
繼承gibbs

28號>3號

Txxxxxy 加多隻中堅
賣埋d人啦快手 後備比青訓上位

如果pepe運到個波上前場唔斷

呢個陣燒既存在價值=0
Pepe可以做埋餵波個角色

反而mk既迫搶同埋夾比狗既配合
令佢仲有少少存在價值

Convinced

Tierney+rugani

Bielik 10m

會唔會係燒餵pepe入夠30球

沙卡同細梅位有冇人頂

セルビア名門、浅野拓磨に関心認める。移籍金引き下げなど求めアーセナルと交渉

沙卡=君堯
細梅=浩囝

Pepe可以比埋killing pass添仲

Rugani on99

Welcome back Saliba

上個po見到 係咪真
大意係條友問比比係咪嚟阿記
比比話係

認真

英超以外比賽用何妖取替沙卡好過
沙卡太易俾人捉路迫

英超打爛仔波用何妖就唔太岩

Pepe + tierney影緊相

你個名

已經係阿仙奴既人

呢個唔係比比
佢表弟定唔知細路黎

勁過沙卡冇難度 不過人地個心唔喺度

快撚d pepe

你ig dm問下

影緊相玩咩電話

唔會，燒已經畀愛狗用廢左

表哥好似係

呢d裙好撚正

西七 都吹奏

豬鼻

呢條傻鳩收返埋

sor,毒撚咩都岩

仲以為簽巴丁仔係for Everton

Darren @DarrenArsenal1
The club trying to bring a young Spanish goalkeeper as a third choice keeper

幾搞笑
借走美斯再買件幼幼做第3龍

cls

macey都好似係西班牙龍？

喺阿狗成長既龍門,阿狗自己都唔敢重用
d訓練唔掂

英國

未簽到就轉晒名

美斯其實唔差 歐霸見過 值得比機會過馬天尼斯
起碼高波仲穩

登雕左

登出就有

當年有個M'Villa 係邊個會然

8月1日搵人去酋長球場拍片
唔知係咪拍官宣片

我有朋友係阿仙奴實習 話paperwork 多到日日ot 到凌晨4點

呢個高汁

David 話 Tierney 都仲要傾

Loan performance poor

差隻中堅同後備右閘

無人有睇你post既news

掛住發夢無留意轉會
想問下點解會有錢買Pepe

買到非洲狗未 比少少野開心下OK?

5年免息分期

分期

8月1先拍，咁姐係起碼要下個禮拜先有官宣

希望有d野開心下

20m up front 其他 分期

踢埋巴就官宜 即係8月6

卡巴路斯=新卡蘇，幫手中場控球組織
Pepe=新山狗，邊路控球突破組織
臭燒可以全力係禁區頂組織入楔
仲有戴左眼鏡嘅愛狗=年輕雲加

現實
愛狗：因戰術問題棄用臭燒，堅定支持兩閘組織嘅戰術方針
兩閘跑到重傷
完

吊你個西仲未簽到

呢件重要過pepe

跟手冇plan b

愛狗仆街死啦總之

坐直昇機喺球場中心降落宣佈加盟

除得褲j件nigga未呀

你可以除左先

In “coming days”

日日都 coming days 無得輸

Transfer News
@TransferChecker
Nicolas Pepe to Arsenal. Done deal.

Pepe will sign a 5-year contract worth around £150k pw. Official announcement expected by Friday.

The total fee is £72mil but Arsenal will pay just £20mil up front, therefore leaving more money to try close the signing of Kieran Tierney. #AFC

五餅二魚min pay大法都冇得豬

踢到89分鐘個陣跳傘落黎宣佈加盟，順便入波絕殺

d記者咁多年都係咁寫,根本佢地就唔知咁詳細
係個球員到左球場/訓練基地,佢地先知

愛狗原來係FM大師

90分鐘吹雞直接宣布爺爺回歸

Zaha set to stay at Palace. Palace feel they can’t find a replacement for him with 10 days to go.
慘到

AC米蘭

抵喇

雙輸

抵啦,我廠撚你咋死獌狗

469

香港劍擊運動員江旻憓：「受傷就好像香港現時一樣，好像「受了傷」一樣，但沒有事的，因為我受過一次傷，每次受傷都是令你更強，你會學到更加多的事，會令你變成一個更好的人，我真的相信香港人一定做得到，一定可以克服得到，就好像我這個傻的膝蓋一樣，一定會很快康復。」一

傻的膝蓋
咩膝蓋係唔傻

Up乜 我中文5**

Japanese girl world 1

逃恥不了

琴日Auba用pepe既celebration 慶祝

好耐啦射得未？

無晒菲林
等等

仲用菲林機？咩年代牙

有錢都拎去買人
邊有錢買數碼相機

next kawhi

普通到咁

但係而家菲林仲貴過SD卡
小數怕長計牙

幾時做埋呢個

官宣未呀屌

爺爺幫愛狗諗埋了

Official announcement expected by Friday.

點解豹縮去乃木坂post 但唔入黎

有排都未官宣啦...起碼三四日.....

乃木坂46>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>阿仙奴

real

呢個真

預下星期一,二好d

追星開心D

可摸耳打住一句done deal先

Be excited FC, 45m budget FC, Installment FC, Optimistic FC,, Working hard FC, Trying our best FC, outsmarting the market FC, Different knock FC. What a transfer window.

Nicolas Pepe is expected to have a medical at Arsenal within days.

Sky Sports News understands a deal has been agreed with Lille and that the player has also agreed to join Arsenal. It’s expected the 24-year-old winger will be an Arsenal player this week.

幾時既事?

BREAKING: Nicolas Pépé is expected to have a medical at Arsenal this week as a deal with Lille for the forward has been agreed, Sky Sports News understands! 🔴⚪️

阿狗依家仲有幾多白人

會唔會經蟲洞去咗拿玻里

Leno

Ozil

Xhaka

走場狗

唔係黑色就當白人?

ESR

下個咪白人

中後場都係白人

jenkinson

包皮成日比人屌啦

阿仙奴啱啱放左auba用pepe慶祝動作片

你地都係印象派睇post

阿狗出名精華+印象球迷黎

垃圾波睇精華已經好比面

自從爺爺走左就無心情睇波

agger

分鐘香港獨立左都未有

我朋友係阿狗做intern
真係簽咗Pepe 同 Tierney

Agger

屋都買埋喇

Nicolas Pépé to Arsenal, here we go! The deal is ready to be completed soon. ⚪️🔴 #Arsenal #AFC #transfers

More details ➡️

快啦屌

@Fabrizio Romano

Pépé to Arsenal, here we go! 🔜
- Nicolas Pépé is going to accept Arsenal bid for 5 years contract, the player is totally convinced. Last details and the deal will be completed ✍🏻
- Total agreement between Arsenal and Lille for €80M + add ons, as said on Saturday ✔️
- Just missing some details about agents fee (and it’s an important fee...) then he’ll be ready to undergo his medicals and sign. Pépé has choosen Arsenal! ⚪️🔴
#AFC #Arsenal #Pépé #transfers #Premier

準備印屁屁啦

TF1 reporter @JulienMaynard claims that Inter Milan & Napoli have yet to give up on signing Nicolas Pépé, even if the player has given his priority to Arsenal.

我朋友係香港做intern
真係獨立咗

HKBN同網上行點揀好

個名好on9，應該成唔到才

100%網上行
一年最多斷一次,又快又順
HKBN租人地條線

應該19號？

我輪流轉 完約轉

岩 舊客=狗

pccw＝雞＝公廁

分期大法
分多個中堅啦 翼 中中 左閘 一字排開

用咁多年都好順

阿狗d legend 個名不嬲on9

Henry
Campbell
Seaman

same
兩間差唔多奶新客discount

Arsenal Wenger saving money in 15/16 by signing just Petr Cech so that we can sign top quality players when we're in crisis. He's done it again Im afraid.

條仆街後期洗勁撚多錢都冇料到

Cry please

係衰左一個夏天

買沙卡走場個夏天係爺爺人生污點

當日雲加話要賣走場，呢度d手足話要玩留

個期好似比痢炒完 跟住話賣中堅

即係我新客兩邊都冇差啦

走場

Yes

雲加想賣但係得乞衣國米loan offer

邊間平就用邊間，hkbn 多少少地區維修

如果嗰季肯簽laca 同基佬輪換就未必會輸俾李城啦

Here we go

屌豬蛇老母 十幾場入球荒

Few hrs變few days

話清去國米，比人屌到仆街

100%網上行

ClS
真係簽晒兩個

李城係造王姐唔搞下氣氛點叫英超牙
如果唔係造王應該我廠有得爭下

個季有水貨嘅肯定有冠軍

Ching受左咩刺激燈到而家

最on9係嫌貴唔簽

然後過幾年想臨退休衝冠 又係要俾錢買

Juventus midfielder Sami Khedira is close to joining Arsenal on a free transfer. [@adriandelmonte]

無燈 邊有

係咪都係分期俾錢

Free埋alves啦dnlm

咪係 邊有燈

佢受左咩刺激話我地燈

on9

諗起當初希古恩 基沙文 拿樸迪 麥巴比都有人即刻轉名

舊客都係138 1000MB

傻啦
蘇超仔都會簽唔到

真係有啲似以前猁 執好咗條鋒線 前面入幾多都唔夠
後面係
有攻冇守嘅左閘(屌摩)
潛力玻璃英人中堅(gomez)
成日犯規攞牌但算可靠嘅硬漢 (skrtel)
炸彈人(lovren)
傷到要用替工嘅右閘(米拿)
中場有熱血派膠隊長(神軒)
唔多啱踢嘅攻中(古)
鄧腳嘅防中 (lucas)
以為自己係球王嘅b2b (can)

Ching請停止再燈

而家要挑鏝痢機根本冇可能

假設今年入左pepe tierney
個陣仲係差太遠

首先要寄望浩鼎比狗操番起
Saliba又要寄望成材

之後要解決沙卡問題
始終要買大肉腸防守同攞波轉身推進

仲有後備幾個位都差人地好遠

唔能夠生安白造咁話我燈

我地下季有vvd
係咪即係有歐聯踢

我overall 112 再送200$ psn

好驚簽唔到pepe下季繼續睇2&b

攞牌硬漢
炸彈人
替工閘
派膠熱血中場
鄧腳防中
5個係我廠都係指緊同一條友

唔洗驚喎
簽到我跳海

簽到pepe都可以睇左2禾 右pepe

吊你老母簽件黑撚都搞咁耐

屌牙 禾住個到用緊pccw 300mb $188

跟

pccw 不嬲貴

招牌絕技：熱誠飛鏟

Cls
Pepe&tierney

依個真

愛sir 光復行動？

最後一年 垂死掙扎

cap左圖

Nicolas Pepe is expected in London on Tuesday night or Wednesday to complete his Arsenal medical. [@mohamedbouhafsi] #afc

阿迷又集體追蹤飛機航班

Good news for #afc if Nicolas Pepe signs but they need defenders & more than Tierney. As an #afc fan says: “Bellerin/Holding still injured, latter still unproven. Koscielny downed tools. Lichtsteiner a mistake & gone. Mustafi no takers. Monreal 33. Sokratis no more than adequate" @henrywinter

An introduction for Arsenal & Premier League fans to the most rawly talented winger to come from Ligue 1 since Eden Hazard in 2012.

哇屌 簽左pepe

屌奶星里爾又賣象牙水貨翼俾我阿

u利迷

罪人奴

唔想見到基迪拉
寧願練wilock同burton

反正基迪拉依家都守唔到

pepe 射術唔錯 希望黎到可以學到洛賓招大絕

邊個係基迪拉

幾時先射得出 唔通又希古恩事件

Sami Khedira

冇野了 以為有新仔中場我唔識

有d沙利feel 屌你老母 點解cool牙咁撚快既仲快過我

到宜家都翻唔到身
因為呢兩條友起碼失左三十分幾季夾埋

wilock抵練

生日快樂呀

有冇人睇左前日場波可以講下c巴路斯咩料

何君堯好似話踢得幾好，有拿斯尼feel

關何老妖咩事

西班牙君堯

走場有人話唔關佢事,
再者佢當日無撚曬中堅既情況下都想清佢,可見一早睇佢唔順眼

話要殺晒巴斯克同加泰人

放炸彈

除得褲未

似利嘅執水貨階段咋仲未見到有邊個可以打得起 人地三叉擊真係三個都堅 仲有打起左個古天奴
主要都係未有教練

細梅件垃圾好似係高安基個咩data software搵出黎既人
唔關雲加事
沙卡條垃圾就唔知
呢兩件真係好撚垃圾 完全其他BIG6後備都冇份
幾年都冇人出價買

買夏卡而唔買kante, 真係冇人諗得明

比你估到就唔係雲加啦

下季Saliba＝vvd

米燈

生日快樂

仲有半個月，倫敦三柒又可以重出江湖

Kante唔夠X朗靚仔

我數黎數去得阿仙奴一隊 唔係拎永昌宮同韋斯咸比呀

咁謝雲奴同hazard又點解釋

aa狗生日快樂

已有心理準備係辛德路斯level

謝雲奴當年好多人話佢靚仔架

叫老婆清反一反就ok

StatDNA
on99
而家仲用緊

佢keep到今季先算啦

講開又講，永昌宮同韋斯咸上季都好似贏到我哋
不過熱車柒起上嚟都好誇張，上季爭四直路三隊輪流柒
雖然係咁，但係19000都係追唔到

下季轟應該最有機會仆直
希望阿狗把握到機會

咁要下季啲作客生性，上季作客係降班球隊表現

⊙﹏⊙

Jerb個髮型連咸爺都carry唔到

沙卡好似球探定又係呢舊野黎
反正高狗靠害

Odoi Giroud pulisic
Kovacic Kante Loftus-cheek
Kenedy rudiger Christensen azp

個陣完勝我地啦
我地除左1億雙鋒有少少優勢

邊到完勝 除咗細梅下游都不如

見到豬蛇打正選已經唔使睇
我哋就係因為佢跌咗個冠軍
堅尼地連卡數都未踢掂，仲要唔係打開閘
天神叫做好過細梅少少，都係派開膠

rudiger 係咪大傷完???

賣ccc ，高基連，豬腦，禾仔
除左禾仔堅係收皮，all in 奥巴
我到宜家都覺得唔抵

仲要cheek傷咗 pullsic吹大咗

扯咗

其實everton係咪已經收左皮？

睇完訓唔著牙屌你

咪撚咁癡線啦屌你
係丁就丁鄭若驊啦

唔關事
係睇個SALES肯唔肯收平D

more

Hb

登鵰未

呢排唔賭多左錢儲

Nicolas Pépé could be an #Arsenal player tomorrow or Wednesday. [La Voix du Nord]

Y not none

細梅

咁有信心？
未官宣就寫落players in
走場Record signing排第5

點解會有錢買
高狗課水？
份合約係點

Upon Completion

分期大法牙

屌我眼殘
自隊一打
不過下面嗰張冇寫upon completion

阿狗現狀

細梅仲未有人接手

走唔到就仆街了

Everton

Messi

DLLM

Samba

官宣?

下星期一

官左 Pepe & Tierney

拖肥簽zaha £55m

Done deal?

Everton have made second bid to Crystal Palace for Wilfried Zaha, according to Sky sources.

The offer is believed to be worth £55m, plus Cenk Tosun and James McCarthy.

55m 加2冗員

我哋都可以俾2個冗員佢
Jen Boy + 埃及

Jenboy只是個孩子啊

BREAKING: AS Monaco have enquired for Arsenal defender Shkodran Mustafi, according to L'Équipe. The outlet claims he is valued at €30m.

原來唔經唔覺Jenboy已經27歲，當初嘅100萬鎊少年原來已經喺阿狗8年

睇住佢大

肯定fake news
點會有30m

Jenboy陪住我大
唔好走

原來8：2已經過去好耐，而家嘅曼聯亦唔再係當年嘅曼聯可以挑戰冠軍，而家佢哋只可以做6弟，而家嘅阿仙奴亦唔再係當年嘅阿仙奴，而家已經唔會再成為列強嘅私家雞，甚至有能力擊敗曼聯

變左利鏝私家雞喎

係鏝咋
猁和到

一陣要去調景嶺
希望班廢青唔好阻鳩住阿叔啦

原來你改左名

Tierney 已經係阿仙奴既人
查子咁早起身做乜

Pépé will jet to London in the next few hours for medical tests as #AFC and Lille are putting the finishing touches on this XXL deal [Alexis Bernard - Le10sport]

#AFC on course to complete a deal for Pépé who is set to undergo medical before the end of the week. Arsenal will pay as little as £20m upfront and the remaining £52m will be spread out over next four years [Sami Mokbel - Mail]

當年肯駛錢買kante同vvd
駛撚咁愁咩屌你高狗

Kante果面你同爺爺講啦

Pépé will undergo his #AFC medical on Tuesday’s afternoon [via L’Equipe @jdomenighetti]

Pépé to Arsenal is totally confirmed. Done deal. Paperworks time and then medicals. Nicolas feels “so excited” to start this new challenge ⚪️🔴✔️ #AFC #Arsenal

等緊

咁早到

快喇

你理仆街唔好阻阿叔番工

原來摩納哥無乜稅交，依家走場狗80k，佢去摩納哥嘅話50k都多過依家真係收到嘅錢

訓唔得好

阻住阿叔開工

講真 比沙卡同細梅好過jen 同埃及

係就快

愛狗5餅2魚

躝啦

我出機票錢

好明顯覺得沙卡用波>>>>>kante
但睇車 kante 可以上到勁前都配合到/做到波

Fabrizio Romano :

Pepe轉會協議已經全部達成,目前只剩下書面工作和體檢。Pepe對新的挑戰感到非常興奮。

隊報：

摩納哥詢價了阿仙奴中衛梅斯塔菲，該球員被估價為3000萬歐。

郵報 Sami Mokbel (可信度高) :

1) Pepe轉會費首期支付2000萬鎊，餘下的5200萬鎊分五年支付;

2) 阿仙奴非常渴望簽下 Tierney，同時他們還在追逐一個中後衛。

Arsenal have opened contract extension negotiations with Matteo Guendouzi, according to @SoccerLink_

【 關於Tierney 】天空體育主播Dharmesh Sheth在電視節目中稱阿仙奴此前的報價和些路迪要價之間的差距只有200萬鎊，交易達成的機會相當大。

撚有人會買咩洗唔洗

快D比埋佢

Nicolas Pépé will become the most expensive African player of all time when he signs for Arsenal should his medical go as planned.

Image: Pierre-Emerick Aubameyang liking an Instagram post about Monaco’s rumoured enquiry for €30m Arsenal defender Shkodran Mustafi. [IG: sportbible]

藍灣半島巴士不合作運動

番唔到工

班廢青又搞事

要解放軍鎮壓班港燦

官酸未

急不期待 玩玩了

想番工但比班仆街阻住

廢青

唉

AS Monaco have made an enquiry for Arsenal centre-back Shkodran Mustafi, who is valued at €30m. [L’Equipe] #afc

賣到跳樓

#AFC keen on Tierney are preparing a 3rd offer. Club is after a new centre back as well

John

希望簽到Pepe 代表有佢在陣時會打返433
咁等於monreal 又老，kola 打唔到4後嘅前題下
我地會有隻新左閘

ff下，唔好屌

叫摩納哥明叔享利出下聲

尋日咪話左全力支持警犬殺人囉

Tierney同目標價差2m炸

人地問價jardon’t ff to much

阿狗一日未落場，真係咩消息都唔敢信

解放軍可唔可以載左我返工先

玩完未牙吊你老母

地鐵已停

唉阻撚住我番工

班廢青
白衫人幾時再出黎

打撚死班垃圾就岩

元朗無廢青牙
調景嶺先有牙 出去打7佢地啦

仲興奮過買到左閘

Feel 到今年阿仙奴想all in 如果拎唔到歐聯資格既話 嗰幾年都唔洗買人

油塘最多

露油器準備

再分期 咪得

今年買定果啲都係廿零歲當打
根本準備緊換血
買夠既話 唔買都唔係問題

簽走場狗果陣夠話補強左中堅位黎緊唔使再買啦

之後再玩先借一/兩年 再買斷（分期）俾

驚咩 我地而家有浩囝 馬伕 黎緊仲有saliba
jed

好想番工

仲未番到公司
岩岩去左食早餐

馬伕一個頂三個啦

真 愛狗仲話借走佢 都on9

Pépé will imminently join Arsenal in an €80m plus bonuses deal

All agent fees and personal terms have been agreed

He is expected to arrive in London tomorrow evening or on Wednesday to undergo a medical

#PepeIsAGunners

希臘vvd

三叉戟

中場鐵3角
燒
何妖 拖囝

Nicolas Pépé should sign for Arsenal tomorrow or Wednesday. [La Voix du Nord]

後防大將 牙梅

中場四大天王牙

渣加

我腦細到而家都未番到

Pepe txxxxxxy一字排開

Nicolas Pepe chose Arsenal due to the club’s history of French players and because Emery knows him very well. [@lequipe]

班廢青又搞事DKLM

［最可行和理非抵制方法］即時停止所有非必要消費

不嬲做緊

最近連狗會都少左玩

計平d比佢又點話

送埋贊boy!!

送埋埃及 買一送二

賣埋張伯斯

咁樣掃把要跑多啲

20 up front 其他分期

柏g留啦
冇人踢中堅喇

留柏芝，
送贊仔，埃及，渣加，植物，夢遺

Pepe 都係冇簽ozil 個種feel

九龍灣大塞車

轉會窗前最後一個鐘

臭燒個陣既名氣點同

轉會窗去到幾時？

又話好fd

雲爺爺暗黑兵法

阿狗->謝雲奴->羅馬->拉美拿->熱刺->巴爾->皇馬->奧斯爾->阿狗

Art of Transfer

拖搶波之後交俾君妖 君妖帶波一扭三再交俾燒 燒一個直線俾pepe

Reports in Italy claim Arsenal are looking to secure a season long loan for Juventus's Italian centre-back Daniele Rugani.

Juventus value Rugani at around £36 million, but Arsenal prefer a loan deal.

然後飛扭埋入禁區單刀橫傳比尾柱牙羊
一射

。

。

飛機

loan都ok
好過細梅
又可以等下季saliba黎

而家要簽到邊d 人 ,先有個種feel

包皮

Neymar

dybala, isco

Rugani同tierney無限接近咩 點解榜上有名

香港班港豬 好似遲到會死咁
九龍灣大塞車就嘈叫車長開門佢地落車
已經知唔會搞得成大罷工

真

唔返工會死既心態 係香港人搞唔成革命既主因

現實係香港仲有好多港豬
就算口講支持示威，心入面最緊要都係唔好搞到佢

真成班仆街都痴線

想人地幫佢爭取埋

屌你你唔使返工冷氣軍師咁多野講
班死廢青阻撚住我返工
我返唔到工點供樓 點養父母 我老婆仔女仆街喇跟曬人走
屌佢老母地鐵唔撚郁又有焦慮症情緒病
一陣針左軌又話我不合作運動阻撚住d人返工
d人返唔到工點供樓 點養父母 佢老婆仔女仆街喇跟曬人走
屌佢老母地鐵唔撚郁又有焦慮症情緒病
一陣針左軌又話我不合作運動阻撚住d人返工
d人返唔到工點供樓 點養父母 佢老婆仔女仆街喇跟曬人走
屌佢老母地鐵唔撚郁又有焦慮症情緒病.......

見到啲港豬有時係覺得幾可悲

咁梗有d人為生計生活
但唔係遲一日半日就會死囉

我想講d人有無一日遲過到同病假返唔到工
咁果日係咪死撚左喇

咪臭係
我講緊嘈車長開門 屌哂鬼果啲
又話咩要趕住返工
講真 遲一日半日 知道搞緊不合作運動
因為咁遲到都要屌你既老細 呢份工唔打都罷啦

可憐人必有其可恨之處

呢個陣

freeride 既風氣係由中學做project 開始去到死個刻都會存在

遲到無8個字 39分鐘者

攞正牌遲到咁撚爽既野 都要屌

有人係地鐵塞緊既車箱播鏗鏘集⋯

醒

藍田好多狗

做乜鳩

成個月台都係
無影相 一陣廢事比狗拉

番工都唔比

應該有前四

影相都唔敢 廢到
不過算啦 你D攝影技術係人都知.......

著哂狗背心咁
兇神惡煞

班狗以為得星期日要做野

星期日都唔做啦
遲左39分鐘者

有到

有無委任證?

個証收埋左係銀行保險箱

咪企係到一味得個噏字啦 做啦仆街

愛狗咁廢好難講

羊打左翼咪又係無突破

自己友黎, 點做

呢啲反而有

著狗背心 唔駛扑人果班
多數有證 反而防暴打人既都係無證
幾搞笑

所以係要Tierney打哂條左路

背心果有證又咪攝返入件衫

同比狗雙閘齊飛

有幾多個當年a高呀

做到羅白咁都夠 唔洗a高

兩個
Txxxxxx同比狗

相信我

同gibbs同姓唔荒係好野啦

各位請全力支持我

原來同姓，不了

同名牙
tiegdifyzhd先係姓

我宣布同gibbs割蓆

依位手足心水清

同名更加不了
好人好者叫咩kxxxxx呀

周先生：政治跟我無關，因為搵食重要啲，不合作運動會影響香港運作。

笑左

呢種人永遠唔會上到位

屌你老母死跛佬仲話踢左邊

好老實講
通常都係搵萬零蚊嗰D先會話搵食好緊要

me

你好似係人生然家

真 有料會怕冇工開

梅斯達菲出場就被廠迷噓爆！還算自己人嗎？
2019-07-29 09:57:35

在酋長杯阿仙奴1比2負於里昂的比賽中，兵工廠後衛梅斯達菲（S.Mustafi）再次聽到了來自本隊球迷的噓聲。

梅斯達菲在第70分鐘時後備出場，在他入場時，就有主場球迷對他發出噓聲。對於這位德國後衛的能力，很多槍迷已經不再信任。

比賽中後來發生的事情，更加劇了部分球迷們對他的這種輕蔑。迪比利的制勝入球中，梅斯達菲一直在舉手示意球證越位，似乎並未全速回追，而比他距離更遠的隊友，一直奮力追過來試圖干擾射門。

賽後在Twitter上，阿仙奴球迷分成了兩派，一派認為不該對自己球員發出噓聲，另一派則稱，梅斯達菲不夠格留在阿仙奴，應該離隊。

「在念梅斯達菲名字時，他遭到了噓聲，我們的球迷太糟糕了。」

「這很好，這是他活該得到的，這樣做是對的，他必須離隊，一個糟糕的球員。」

「難以相信，竟有人認為我們自己的球員活該被噓。如果他搞砸了，我們可以責備他，但在任何事情還沒發生時就噓他，這很不尊重人。你們這些人不該自稱阿仙奴球迷。」

「活該。我們需要他離開阿仙奴球會，他不夠好，因此他需要知道，自己在這裡不受歡迎。很簡單，我們不要混日子的，我們需要更好的球員。」

「不該這樣。我想人們沒有明白，這樣做干擾了球員的信心，影響了他們的發揮。」

打份萬零蚊工ja
返唔到工點供樓 點養父母 老婆仔女跟埋人走喇仆街喇.....

黎左先講

Arsene Wenger signed Thierry Henry, made him a club legend with ambitions of management so he would then go on to become the Monaco manager in order to plant ideas in the minds of the AS Monaco hierarchy to sign Mustafi, to save Arsenal F.C.

Arsene Wenger, he’s done it again.

其實都幾慘 明明新加盟嗰陣拍住K6都試過十幾場不敗 依家變咗全阿公敵

心理質素差

Pepe 都好過zaha 技術好d 沙夏係爆得扭得 但技術無咁好 不過pepe係fit呢季 唔知穩唔穩定

2&b之流 但護波無2&b咁勁...

講完自己刀都咸了了

我都係

識入波既2&B

Zaha 扭波勁d但技術差d即係點？

但2&b靚仔d...

24歲 可以再上

識入波既2&b其實好撚勁

佢扭波係明買明賣個種呃完假動作就加速硬爆個類多 唔係小範圍盤球過人個d（eg 夏世三 b silva) 而且傳波質素都比較粗糙

Zaha係咁有潛力 曼狗個時就唔會咁快就放棄 呢類球員真係唔岩阿仙奴 除非真係當阿狗中下游户成隊比曬d波佢扭

Sell Mustafi for 25M
無 30M 唔放

1m都賣

其實細梅打rb都幾勁

倒貼送佢走啦
見到佢一次又一次柒完係到舉手扮無辜就爍

痴線 曼聯根本比唔到時間火喉唔夠既後生
果陣既zaha同而家既nelson一樣 有技術有速度過硬你
但傳射果腳 決定都唔得 係豪門球會係唔收貨

但你又點能話成熟左既Zaha nelson 無能力係大球會立足？
唔通Depay 又係無潛力既垃圾？
唔通比左十年時間既walcott就係世間奇才？

Ps 唔評論pepe因為未睇過佢踢波

你有無睇波

「難以相信，竟有人認為我們自己的球員活該被噓。如果他搞砸了，我們可以責備他，但在任何事情還沒發生時就噓他，這很不尊重人。你們這些人不該自稱阿仙奴球迷。」

上場派完膠 下場當冇事發生

當年加比爾踢RB 就真係勁啦
細梅

粉嶺法院，幾位被捕時藏有「攻擊性武器」元朗遊行嘅示威者唔俾保釋！痴線！唔俾保釋意味住要直接扣押到再上庭審訊，坐底要半年，甚至超過一年！
721恐襲嘅鄉黑就全部都可以保釋，個個拎棍打人可以施施然走左去。咁嘅差別，叫人點可以唔憤怒？
（最新消息：裁判官將上述藏有武器案押後至9月3日再訊，以待繼續調查，押後期間涉管有攻擊性的4名男被告繼續還押。 ）

邊撚個講？

完來細梅27歲

冇人買

仲話唔係警黑合作